有時真係幾佩服連登班藍絲5毛咁鬼有恆心

開親post都比人圍屌 都keep到咁耐
叫我玩鄉土玩左一個禮拜就放棄左

佢份工就係做5毛
點同

咁你都唔可以排除有真心膠做義工

到人洗左腦嘛